[A/i] 前Chain Chronicle玩家吹水區(8)

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。 【

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

yes

大家好，我係 Web 版嘅 developer
首先同各位講聲對唔住，因為我自己 debug 係用 macOS
冇用 Windows 機 Chrome 試過呢個功能
啱啱試完發現 Windows 係用唔到，呢個問題己經 fix 返
希望各位鐘意呢個新功能

收到風乜力跟住49日都會熄燈回收石
直到人人都扣完為止

冇左50石,棄左GAME

Lm

老人家, 走的始終要走, 即使我朋友唔想佢地走.

如果一走,

我個frd 一個人住公屋.

一來一個人住三/四人單位已經係死罪,
如今 1人 limit 係 hkd 11000, 5x 即係 hkd 55000.

除非佢放棄做專科training (最欠人係專科) 而走去做 "part- time" 街邊e生,

否則佢 一出身, 一年後就要迫住租屋,
佢地無乜家底, 無首期.

變左一路幫人供樓.

政府好賤!

月入過55k去租屋搞到草吾到$$
巧慘慘豬

抽到唔夠50石會點

日日停你機入去睇下有冇石扣

直線趕客

想屌

每日上黎d人都唔同名

我係刑天

你係現春

肥婆係你女神

我仲係a0唔想咁快死

慢左

我宣佈唔會連任做現春

大家有緣再見

灣留

冇離開過現春既職位

早晨
各位

早

啱啱收工

收工

🤔

你條撚樣真係唔洗訓

你唔準咁樣講立絲

你條撚樣真係唔洗收工

屌你老母牙

個証要2500yen

比人扣左50石

儲咁多石正一on9仔
根本0石先係贏家

對唔住

無你陪我訓訓唔著。。。

佢扣左我30石又扣唔足係咩玩法

你無石係身咩?
正路一野扣曬50

就係有446 我cap 左 圖
最尾一次扣到去 418
原來28石

wadiu你咩一立

世嘉連扣石都西過人

我363>313

我1>0

好弱智

same

一立同刑天爭女

我只係咁岩見到佢條女，無意思要爭

我岩岩好50

有無人有相熟鋪頭買/訂模型metal build？

淨扣無料石嘛

現充日
冇人

立絲

西嘉真係好撚ON9

wtfbbf13140
123456

d人係咁屌波台d人咪即係叫佢地出左d post

收到
Thx joe

幾正
想睇波C大戰

快D推POST啦屌
我唔想一入黎又見到刑天條女

下頁我再貼

屌你老母

用app可以set唔load圖

小橋未久想同刑天,刑天條女玩3P

波台班ON9真係好撚煩

仆街真係post

屌你

煩係煩, 但係用錯方式對待佢地啦
係咁屌佢地, 佢地只會更加多野講

不嬲都人地唔搞你你唔人，而家波台d post係咁比班人推上熱門，好撚煩

我之前都當睇唔撚到就算

林鄭又係度扭屎忽花
乜撚野係再三考慮選特首,食屎啦佢

釣厹個班人開始玩到主動撩人扑野都得

咪係
選就選
唔選就唔選
咩撚野考慮唔考慮屌你老母
btw,最好唔好出黎選，仲仆街過689

😂

hehe

cfu一定成日比人撩

哂人時間on99

其實真係想扑男

我同cfu 係 skout到識

其實我覺得佢地咁享受，佢地唔會自己變左基都唔覺

沉船

唔係基,就係變態
我諗唔到咁樣玩人係有咩正義可言

cfu:比人撩都唔食得 咁我以後點算

cfu洗鬼用app

用D時間去識下女好過

cfu係mk freehug溝女嫁

cfu 比女溝咋洗咩自己出手

笑下咪算 佢地咁上心

林鄭講到咁咪姐係又選
西女人

林鄭個囝返左北京做人質
都係一句支那接受到女人做特首未先

689唔選 hktv 升55%

維基都已經冇心做電視啦

北京BEIJING悲賤 中國CHINA支那

其實佢而家撈咩 垃圾會又選唔到

電視又唔得 網購又唔 立法會都唔得正中廢中

我要求好簡單，唔要AO做特首

LUNCH TIME睇貓

又笑鳩我A0

我都係A0

我a380

A0報到

有個女人企正係閘口位抄銀包

GEO_CHECK_FAIL

D港女就係咁
排隊買野食
輪到她先諗
要成條隊O既人等她慢慢諗

最乞人憎都係櫃員機拎錢
又慢又要入三四張卡
痴撚線

泰國芭堤雅周二發生一宗輪姦案轟動全國，兩名女童慘遭5名男子灌醉輪姦，被發現時精神失常。警方周三拘捕4名疑犯，仍有一人在逃。

警方周二晚接報指兩名女童遭人強姦後被丟在海灘附近的路上，警察到場時發現13歲的小碧及14歲的小艾爛醉如泥、全身抽搐和精神渙散，身心遭受巨大創傷，其中一人更出現癲狂症狀及階段性痙攣，警方馬上安排她們入院治理。

案中一名疑犯供稱，事發時看見小碧及小艾在海邊閒逛，遇到數名男子搭訕並邀請她們一起飲酒，數名男子趁她們神志不清時將她們帶到附近一處平房淫辱，完事後就將她們丟在路邊。

有村民向警方表示疑犯曾一度回來，丟下兩名女童的手袋後開電單車離去。

警方周三拘捕4名年齡介乎16至22歲的疑犯，並帶其中3人到現場重組案情。疑犯強調兩名女童是自願與他們發生性關係，但警方指由於她們都未成年，故無論她們是否自願都構成違法行為。

警方初步以輪姦未滿15歲少女罪名起訴5名男子，又提醒女性要注意安全，盡量避免晚上獨自外出。

巴巴終於有得威下

進擊的巨人

ok

你的火埃速度太快了吧

埃是永恒 當所愛是企

最on9係開左個telegram group
入面d女主動影晒相 chok晒聲錄晒音做素材
之後成班仔又係到狗衝話班聲好正呀 好好聽呀 乜乜柒柒

之後又話約出黎食野去撞下厹
屌 根本group入便果班先係狗公狗乸

厹釣厹

😒

等睇出埋金毛凜

點解有厹呢個字但冇
九
女
呢個字？

唔撚係掛😅

係果邊屌JOE
定黎呢邊屌青政好笑D

ム係戈喎師兄 😏

睇錯
當我無講過

睇黃貓讚m版好笑幾萬倍

這些機會

宜家又更新埋有幾多迎回覆
會唔會太屈機

今晚上MK天台 WTFBBQ

?

想入gp 打j

變聲扮女入

Post名隔離會顯示新回覆
睇你上次最後睇到宜家多左幾多回覆
追POST都易D

做乜波台又變左全民公敵
其實啲post唔啱睇飛過唔睇咪算
咁都有得屌

吊狗公先on9

根本兩邊冇野搵野黎屌

你老母
自己扮女主動問人扑唔扑野都叫吊狗公

呢啲真係on撚9

印度一名僧侶席瓦南達(Swami Sivananda)，活到至今已經120歲，但他說他能夠這麼長壽的原因，就是因為當了120年的處男，不碰辛辣食物，以及做瑜珈。

cfu會唔會好早死

我又做瑜珈

等於世奸主動派50石叫我抽唔抽咁

可以玩好多花式

做處男重要d

hi

Hi

我都應該可以120歲

以前吊狗公明明好高質

我唔要我有得扑野 我要大家一齊冇得扑野

hi 🌸

投左票未

紅白嗰個？
要點先有得投

you an or ios

ios

我未用ipad投
研究下先

NHK紅白

Down左先
跟住要vpn

研究下先

跟佢整vpn跟住入紅白app揀我個名

投完記住唔好del app

但係牙清你有得扑wo

唔錯🌝

收聲啦八婆

咪係，你唔出聲冇人當你啞架

Cfu

屌你牙

死mk成日出黎串鳩我依d毒撚

屌還屌唔好屌牙 ok?

春哥

春哥鍾意屌牙先做牙醫

又記起cfu好多年無洗牙

屌牙

屌今日食咩下午茶好

女

刑天唔好食咁多肥膩野

刑天女神單野點黎

佢自己講既

講還講

有個春字果d仆街都係現充黎

吉野家下午茶真係冇撚得輸

cc台去到邊都係垃圾

嘩屌你春哥

飽撚到

刑天日日ot
留喺公司追j女神以為冇人知

比假未來扑左T_T

人地有新簽名檔啦

甘快

冬の街路樹

丸戶寫d野我成日都要backlog番去睇 又唔想用小說mode

？？？

冴えかの都係咁 要番轉頭唔睇d對話咁睇佢d獨白

???

7頭

又訓著左

mud lun 9

又係一隻空色就可以打晒

天才與白痴，你痴定我痴

搞到我越黎越想換切望

好心就整細張d
屌你佔撚左成版

7大才

sbu7才

iOS lihkg 更新左

❗Ⓜ0⃣Ⓜ

冇簽名功能，負評

- 一個t1nch0!

Web版有無得扑人

我有wor

搵到了

- 一個t1nch0!

恭喜師兄

金閃成日調戲伊斯塔

冇野好做

- 一個t1nch0!

一張切望可以打晒天魔超上
好抵屌

金毛唔係伊斯塔黎既

咪話左台主放流料

咁實會出啦屌 佢唔出我真係切

又話3女神 又3女神有4個是常識

咁一開始金毛VER出黎果陣下面對話框都係出伊絲塔呀嘛，鬼知後面先講咩

其實佢有心誤導你金毛係伊絲塔人格就真
前面講美索不達米亞神都係金髮紅眼
夜晚幾次對話又似嬌版凜

兩個凜都無入同盟

自己都唔洗抽 用人地果隻就得

劇透

- 一個t1nch0!

比你講多次

又要借80空色,又要學指定技
會唔會難左D

吾非台主

CCTVB個架妹

中學生

提醒扶清有22節，後半又係六章咁想一次打晒佢；自己就下時間

萬里鬼父

佢應該都係清體咁打 冇食果 唔信佢食果會推咁慢

我估日文好哂精神

仲有人睇cctvb

14歲已經做雞 痴線

送都唔屌

我屌

火之粉

4乜撚野

我屌 未屌過西

多野講平時已經有女屌緊係唔屌

召喚牛肉飯出賣女朋圖

我屌你牙

冇人

得你OT

扶清最愛

Tsunami

乜鳩黎

老女人

撻B

Fnn

套你的名字仲未落畫 眼怨

世界級黃腦

屌你死番高登啦on9仔

嬲嬲豬

多人鍾意就要去睇,係咪心理

無人叫你去睇

唔睇都要屌 吹鳩脹 依條on9仔係咁 真心希望佢死番過去高登攬住個m版thx jor

睇扶清真係一種享受

不了

扶醬幾時帶領我地殺上cc台食熱狗

唔通要睇完先比屌
你吹捧咁多次咁多日就唔ON9
我屌一次呢套戲就ON9

呢度貼個LINK都大把問題唔解決啦
APP版貼D LINK
WEB版CLICK落去睇唔到

BTW,果邊個M版仲係好慢

lm

多人鐘意就要反，係咪心理

下
睇都未睇咁你屌乜鳩
眼紅人地紅？但你又唔係做電影
收皮啦

扶他

唔怪得CC冇人反

識得笑人人地盲撐
唔識笑自己盲反😂😂😂

-一個t1nch0!

你講牙

我盲撐WTF

sam

-一個t1nch0!

雪糕店都有熱食唔係好出奇&#22021;，阿波羅一直都有賣燒賣、魚蛋、撈麵，不過最近趁天氣開始涼涼&#21707;，推出全新&#22021;迷你韓國部隊鍋。Poster 寫晒韓文，唔知味道又夠唔夠韓呢？

迷你部隊鍋 $28（加 $4 配芬達橙汁或提子汁）
所謂部隊鍋，原來唔係用鍋載&#22021;！可能係小食店關係，部隊鍋用紙碗載，方便捧住食。用辛辣麵，麵底即叫即煮。煮好麵條後，再倒入已放有辛辣麵調味粉&#22021;碗內加湯拌勻，再放午餐肉、泡菜、茄汁豆及芝士，細細碗&#22021;部隊鍋都幾多料喎！

迷你部隊鍋&#22021;精髓之一，梗係午餐肉啦！不過呢碗部隊鍋&#22021;午餐肉，有一塊係碎上。加上午餐肉無煎香過，吸引力大減！

有兩片車打芝士，放&#21946;麵上受熱都有半融效果！好邪惡呀！

部隊鍋上面有 5、6 片泡菜，酸度剛好又唔太辣，質地爽脆。

茄汁豆&#22021;分量就比較少，又無乜茄汁，拌勻都唔可以豐富部隊鍋湯底味道。提提想食&#22021;朋友，迷你部隊鍋唔係所有分店都有得賣，只有設熱食檔&#22021;分店先有&#13774;！

阿波羅 Appolo
地址：尚德商場地下 4 號舖
電話：2494 8881
營業時間：11am-9:30pm
註：部隊鍋於寶琳、華富、天澤、啟田、尚德、安定、沙角、禾輋等分店有售。

我琴日開始反cc了

Yes

老實講，尋日比人回收左石ge都係弱智

點解日本便利店D野可以咁好食

黃腦真係乜都反

冇拎石叫咩

狗飯咁

何處惹塵埃

有批判思考你識條春

我比佢收左1粒 做左弱智

有芝屎
好邪惡牙

笑死我了

-一個t1nch0!

有道理

盲撐cc

好似果d廢老咁 日日落茶記打開份報紙就大大聲屌依樣屌果樣

其實個lv75係咪應該係90 斬一下扣你5千

你俾人冰左咋

con石過

隻超時空三角仲有得出碟 勁呀

打十幾次都冇尾箱放棄啦

【明報專訊】內地微信公號「中國核能」透露，廣東大亞灣核電站上月底大修期間發生主泵阻尼器泄漏事件，隨後在廣核設計院核島所牽頭下，陝西特種橡膠製品公司承擔封堵項目。該公司在接到任務幾小時內設計出密封方案，並通過國家核安全局批准，2日內完成工裝模具製造、電器控制系統改造、膠圈生產，第3日一行3人將所有封堵工具送往大亞灣基地，密封設備於上周二（11月29日）完成安裝，周日（4日）並網發電。據悉，現場操作環境有放射性。目前，陝西特種橡膠製品公司發布的有關消息已被刪除，大亞灣網站並無披露這一事件。

[url]
[/url]

冇冰 可能聖王女技完左

四次出左

一次出齊

打左4次先齊箱

才清教我溫書
仲有三日要考兩科

有前冇後

溫書72小說

記憶面包

食到嘔

發夢都估唔到有對著漢武帝打丁ge一日

唔通要睇完先比屌

yes 正如我唔玩cc 都知係垃圾驚

你又岩WO屌

空色同女武神邊把武最夾

您的屌西速度太快了吧...

黃老唔係自己都改做官水三葉架咩

做咩又屌

其實我唔明未落畫有幾眼冤

又無人拎支槍逼你睇

唔岩咪睇第2套

不過黃老應該搵唔到第2套係唔屌

人地冇睇又點知女主角叫咩名
跟風姐

咦！
但係佢屌開人跟風ga wo！

好驚

條女有左?

爸爸

條仔有左

套海嘯奇蹟幾好睇

朕想睇攻略

見到就眼冤

咁快coda啦咩

屎忽鬼

唔係 想打定個底先

無論道理同行文柒撚到慒

唔睇最大機會入果d end多數你睇攻略佢都係叫你跑果d先
所以唔睇冇乜所謂

溫書啦同學

GOOGLE左...想睇

我等今日敢犯天下之大不韙，甘冒遭泛民支持者唾棄辱罵、再被爾等定性為中共內鬼、埋葬自己政治前途之險，仍必須公開嚴辭譴責爾等，誠望爾等能於當下迷途未遠之時，香港生機尚存之際，向大眾道歉，放下門戶之見，以香港人民利益為依歸；否則爾等一錯再錯，墮於私怨、黨爭、利益計算的魔道，爾我將就此別離，荊棘路上，恕難繼續合作

中二癌末期

上面個迷你部隊鍋真係狗都唔食

甘泡菜狗尼

好似好長 仲係intro

買唔買ff好

等佢插水先

我都識整

...........................................

好合理但唔係好接受到

想跟春哥搵食

著黑絲先

屌你老味

你地都好狗 又希0

ys
見到你就眼冤

( Show Blocked User - 垃圾春 )
屌你咁樣對D女

又蝦春BB

就算你未睇到我都可以罵我架

yes 鴨清

啊啊啊

鴨神

認唔到你地D名

認到你女神

今天

好慘

未見過都知你mk

要圖嗎?

要是可愛為何無人愛我

hi hihi

偷跑可恥

sbu- OT

我和嫂子的同居生活幾好睇 有d甜又有d苦

sor

dse

Ffxv真係巧正

依d h漫成日都有得睇

gay

smk

完全にハマっちゃった

訓

Lovestand

百變mk

個模......係咪有啲問題？🤔

【接受唔到囉！】影B仔食聖誕朱古力 睇相嚇親阿媽

true

No one

have 4!

想買條

Be4i me fd

My

the last

The last of us

回覆可唔可以放番第四格
唔係好慣

The last of duck

stand firm

The first of dse

the duck of us

又要番番黎地獄

可樂呢樣野真係好魔性

臭dse

［集合Li登仔力量］齊來舉報司徒夾帶Fb - 分享自 LIHKG 討論區
呢條死垃圾

【編者按】2016年11月27日－12月3日，中國人民大學重陽金融研究院執行院長王文受邀調研美國，走訪了美國國會、國務院、五角大樓、國家安全局、商務部、財政部等核心政府部門，與十多個頂級智庫相關負責人交換意見，還接觸了當選總統特朗普顧問團隊。12月8日晚，恰逢美國大選日過去一個滿月，王文在主題為「調研華盛頓後看美國與中美經濟關係」為題做了主題講座，近百位在京學者與相關人士參加了活動。

近期，關於特朗普為何會勝、他未來的政策走向以及中美關係的大戰略趨勢，我半個月前在建行的一次講座上曾分析過，講座公開版有興趣大家可以搜《如何應對特朗普「黑天鵝」式的全球未來》，在這裡我不在贅述。

我主要想從11月底的調研開始講起。12月2日晚上，我與特朗普高級顧問、多年來《中國軍力報告》作者白邦瑞夫婦晚餐。晚餐前幾個小時，蔡英文與特朗普通話的記錄被報道，席間，特朗普發了兩條推特尤其是第二條「軍售能給，電話不能接」的狡辯。

之後特朗普又發了一條推文：「美國賣給台灣數十億美元的武器，我卻不應該接個恭賀電話，真有趣。」

我們幾位參加晚餐的學者態度很強硬，當面抗議。我反覆警告：

1、這是消極信號，開了很壞的頭，特朗普會付出代價;

2、不要把中國視為伊拉克等，而要把中國視為平等的對手，尊重中國，才能換得中國尊重。

3、要讓美國再偉大，必須需要中國的幫助。不要得罪中國，否則，不可能「再偉大」。

白邦瑞認真的寫下來，一陣子臉都白了

人地白人塊面緊係白

又係到打飛機

一立又紅

你幾多日無on game

TART B早晨

早晨

今日記得去投票

未來

冇票投

三十個人記唔晒 係咪可以帶貓紙？

可以，但係唔可以展示

開電視睇我

質數

巧靚仔

我屌 我全部都屌

有無人掛下藍絲
想清權

得60

無所謂

掛左

有冇人掛80再興

早晨

扶清打到邊

岩岩出異形

又要同熱狗食飯 好撚煩

好似見到自己

今日又要繼續同春哥玩遊戲

CFU

左上扶清

橙

扶醬戰熱狗老豆

呢個世界真係好多廢柴

連疤望軟兄 是咪整左頭像功能？😂😂

？

六立之化身

sorry

希望手指尾濕疹快D好

點解冇第三話？

執左

2dgay都係阿提拉fans

禾刀系

阿提拉真係好正

尼碌張禮裝真係幾撚好用

阿提拉有咩問題

阿提拉有天性之肉體 好撚鹽濕

梅林真係仆街黎

鴨免扑左簽名檔

唔知，係咪web版未實裝

好打得 岩先幫我一turn滅左堆異型

願我可！！！～～～～～～～～～～～～～

GEM？

屌你easonchan阿

我首抽

年幾之後既阿提拉終於戰勝歸來

勁

哎呀屌帶錯隊打gorgon

仇職,除左用秤唔會有用錯架喎
60萬血姐

射左7發bbq

屌

屌左立

天才好似仲慢過扶清

扶他應該開始左攻略戰
翔清就打完金格

文盲

原來仲有個虫虫舉高雙手既細節

差唔多 我打到堆異獸拎左聖杯果part

龍G友終於有新野打下

cls

乜原來你無發現到架
不過我果陣都係睇到後面"果個位"先CONFIRM呢個諗法

S#U）（@J％@J@EQWASF

睇左fgo堆故之後 唔係全語音真係悶到想skip白貓堆垃圾故 每次限既故來來去去都係咁

睇返日本KEY BOARD就知班野講緊乜

咁CC呢

由一開始玩已經skip

狗衝入apps

同白貓一樣唔入流

係咩試下先

トフウスレハフイインテフス
ナニカフトフノヨウニウコフイテイ

？？？？？？？？

禾系記得金閃無答去左邊,同有D奇怪點解有隻唔打人
完晒主線先Link得埋

ffxv友

原來係佢

ぬ ナンタフコウイウコトカ、
ナルホトフ、ナルホフト

金閃有講架,為左掩護平民逃走比對面捉左
講完就派我地出去偵察

鏟曬d@就 make sense

我本身以為牛若丸 但係都冇可能 去到後面都知更加冇可能

Btw弁慶rip

仲間 仲間 手はない
教えて 教えて 何か いやなの

主角群得伊絲塔發現到

不過黑牛若丸黑肉左又幾好睇 想抽

有隻講野咁似金閃ge

做完兩單VIP

終於可以食lunch

床單

我打晒
哈桑王同梅林肯出真係要抽
太勁

2日到

要玩獨龍鑽先至有單開

恩仔

劇情光環
幾廢都會升

而家係咪主打空色傳切望

有d後悔冇升東山
有隻B職AOE應該清得快好多

東山單體黎架wo

用即死啦

原來根本唔持有B職aoe

好撚眼訓 唔想出去

yin chong

應該仲係打緊班槍

打到你果日打果度了
槍我黑saber輕鬆啦
係d畜生麻煩

吾有上將1lv狂蘭

皇恩浩蕩 我愛塵

p過既高橋李依黎?

奶光
BTW BEAST II個相性表同SHIELDER一樣

好多牛若丸

下 唔係波多野黎？

？姐係冇弱點啦

係咩 我認唔到人

早見黑化把聲

爆撚左機啦
見佢牛丸下下爆np好勁咁
用拉二打到佢仆街
佢分兩波
我一隻光炮，拉人光炮，兩回合完場

google左max
應該係d 二手AV舖黎

扑多野

早抖

屌 唔想出去 搞到我d時間亂哂

罰企

Aaaaaaaaaaa

Aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

好想做廢青

諗起巨神拉

仲送多粒石

今次金閃閃型到

曼城爭取英超之路受挫，作客意外地以2：4負予衛冕冠軍李斯特城，「藍月」領隊哥迪奧拿在賽後強調球隊踢得其實不算差。

華迪連中三元 李斯特城破藍月亮

主場的李城憑占美華迪及安迪京治在開賽5分鐘內閃電各入一球，之後「華DEE」再轟入兩球完成帽子戲法，曼城在最後10分鐘有高拉洛夫及洛尼圖連追兩球，但為時已晚，曼城全失3分後落後阿仙奴及車路士4分，後者更暫時少踢一場。

曼城今季防守表現差勁，英超及歐聯合共22場比賽只有3場保持清白身，但哥迪奧拿在賽後記者會反擊球隊表現差勁之說：「不，我沒有對球員感失望。我想要踢出我想要的足球，因為今季一直以來我們的踢法基本上都效果不錯。我不能說今日球隊踢得不好，而球隊失球後也作出了嘗試，當然我們失球太多。過往我執教的球隊都很少失球，在這裏我做不到，需要分析原因何在。」哥帥強調英超與其他聯賽一樣，「都是一樣的球場、都是11人對11人」，認為自己的理念沒有問題。

另外，曼城今仗在開首30分鐘沒有任何一次成功搶截，不過哥迪奧拿對此同樣嗤之以鼻：「這是英格蘭的特色，他們十分強調搶截，我不是一個搶截的教練，所以我不會訓練球員搶截，我想要的是踢好波然後取得入球。」

6秒反搶

哥daddy

賢王mode
btw祭祀長同佢先似係一對

不要再說了

戰狼300

并慶終於了左個心願

明けの明星

咦 點解南美阿姐個flashback係GUDA男ge
我明明係女人

唔得閒搞兩個劇本
我一諗起guda子可以徒手鍊爆所羅門就覺得好多劇情都唔合理

好悶

食女

4i god

春哥

cc post 3大食女獸:99,春,牆

玩左3日lm

玩左3日女

金閃閃

打到8打唔到

757d

cc post 3大食仔獸:cfu,kai,gb

真係周街都播你叫咩名

眼怨

慘牙

牙你老春

真英雄登場

ではさらばだ、カルデアの！

晨型人管理時間

掌控自己人生

全部自己係老闆
搵個打工既黎問丫笨

返早有冇得收早，而且返通宵又點計

哈桑王用佢ge冠位換隻beast不死身？

係用佢既冠位權能換走Beast對翼+附予死既概念

梅林話主角對佢有恩
真係因為舊麵包 ？
六章主角有幫過佢咩

cc台連毒撚上咩網睇動畫都要管

唔俾牙

救恩奇都果隻係閃閃黎?

cc 台刑天

鍵國後要清算食女獸葉師父同跳跳虎

原來係祭c長 橙

清算食女獸我都明
但毒撚都要俾人清算

大帥當左禾係 勇武文藝青年

現充虎冇得估

原來OT=本民青打手

開戰啦現充虎

熱虎 vs 青刑

發現唔識日文就會比班mk笑

禾刀成日俾MK笑

講緊講6章咒腕
前面哈桑王有講過對部全人黎講信仰有如生命

男子中央圖書館內墮斃 家長小朋友嚇到喊
2016-12-11 16:52:00 HKT

【16:50 更新】警方表示墮樓男子送院後不治

銅鑼灣香港中央圖書館發生墮樓事件！下午3時許，一名男子在從高處墮下，發出巨響，昏迷倒卧於血泊中。館內人士見狀大驚報警，救護員到場將他送往律敦治醫院搶救，惜抵院後不治。警方正調查墮樓原因。

讀者陳同學原本到中央圖書館溫書，其間他由2樓搭扶手電梯到3樓，突然聽到有人大聲呼叫，於是轉身一看，未幾便見到一名男子從高處墮下，直墮地面「全部人望晒過去，大家見到咁都嚇親，有啲家長都好驚，即刻掩住小朋友對眼」。他表示，男子墮地時發出巨響，幸當時未有人行經，否則後果堪虞，有多人見到這個情況後「驚到喊」，立即跑離中央圖書館，職員隨即用展板將墮樓男子圍住，大約5至10分鐘後救護員到場，將男子送上救護車。

24小時求助熱線︰香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000生命熱線︰23820000東華三院芷若園熱線︰18281社會福利署熱線︰23432255醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350明愛向晴熱線：18288

1 - 2009年7月
2 - 2014年10月
3 - 2015年7月
4 - 2016年12月

慘

邊個打邊個

//香港航空回應指，上午9時34分由香港往札幌的HX690航班，在起飛後，由於其中一個引擎出現問題，按既定程序折返，航機於上午9時58分安全降落香港機場。//

【港航機飛北海道引擎故障 緊急折返降落】
←短片

你同台主笑我

有minion睇

垃撚圾戲 見到就眼怨

利申 有睇

我淨係知隻野好嘈

Minion真係唔太識欣賞

仲要唔知多個鐘就要返工

放假留名

扶清真係尾鳩機
我都諗著星期五射個波

做功課

一開頭梅林係話所羅門 佢自己同金閃閃都有資格做grand caster？

金閃4星都grand到?

梅林話所羅門可以睇曬未來同過去
自己就可以睇到現代ge所有野
金閃閃就可以睇到未來ge所有可能性
係grand caster ge基本要求之類咁

屌你有日本仔冇訓
armarm 絆10左恩仔

才清知唔知咩叫基本要求

唔識字

反正淨係7章表現都夠封做grand archer

唔係好明春哥想點

星期一會唔會有活動牙清

典解問禾

E生有特權

現充特權ex

原來恩奇都條柒頭得個對魔力

為什麼你這麼熟練

準備抽月姬

黑牛若丸又走出黎偷襲

有呆毛我冇理由會抽唔到

點解要拎牛若丸出黎虐

閃過金閃閃

no this ok?

師妃暄正一死八婆

見到恩奇都一路跑一路咸有d心up

最後果下
幾廢都升

又中 屌你老母

有石咪中

走 唔想見到你

法國牛若丸先係7章last boss
個紅海又煩

你有壓力 我有壓力

最強弁慶仲未死

唔怕死ge男人最可怕

川普

侵侵甚至反問美國點解事必要同意「一個中國」嘅原則。
#霸氣回應

【摑北京一巴】特朗普再回應美台通電 「我不想聽令於中國」

打到尾1turn 3千

其實我load唔到咩原理攬炒
佢招寶具係咩效果

R姐好正

2d gay好正

超渡死人掛

扶他here?

我係扶他袋底泥，有咩要轉達

想奶扶他D袋底泥

fnn想奶我

我刀想奶你

多人鍾意就要去奶，係咪心理

喂唔好單單打打 眼怨

無人叫你去奶

一一

🤗🤗🤗🤗🤗

一變三果場？
光炮掃架咋喎

琴日久美子鬧得我好岩...

你係企？

thx jor😅😅😅

明日香會唔會太屈機 模考全國前30 痴線

ready 4i god

又睇到咸左 吹部真神作

夜神月第一

弱智仔唔好提

好想讀多次中學

咁L呢

美國仔黎

哇 謝賢又做老豆

今日好似無見過某人上水

夠鐘上床睇漫畫

邊個 係唔係西魔

邊個 係唔係現春

大家d名變得巧快

亂咁改名

通常食完女先改名 無手尾跟

即係我冇食過女😭

我冇

睇到好心苦 唔係好想睇但又好想睇

其實你到邊 過左聖誕未

屌你老味九戶

仲係intro

屌你老尾丸戶新一集完全冇學姐

屌你老味thx ama我而家仲未有得睇
咪撚台主

你走撚開啦

九戶

中譯輕國都出左啦

哦🌚
騷年你太年輕了

你真的認為這就叫虐
我再加二十個虐給你看🌚

yes
之後胃痛到真係要食藥

唔係話而家虐 只係知道之後唔係好掂

no see 中譯

為什麼你會這麼熟練

我就俾錢支持既

愈來愈唔想睇胃痛劇情

百合才是正義

點解我無晒大假 好想24小時長on

我仲有6日 757d

幸せの向こう側

中文版佢有排先出

虐完之後最後最後有無曙光架?

我已經比百合治癒到有250hp

玩memories off

已經準備好又要搵4i god

no see chinese

之前請左廿幾日

Ceo

識咪睇日文
唔識咪睇中文

唔識都睇旼

查字典睇日文

點啊

又去日本

玩君に望む永遠

買到？

MO好sweet

天氣好乾 塊面甩皮

原來老母下年淨係上半年已經去三次日本 我就on99比家用佢去 公平咩 依個世界公平咩

你D家用夠佢去三次日本咩?

夠

係咁上下

佢d機票全部一蚊

see line

我半年糧都唔夠去3 次日本 橙

玩過1,2,それから但係太早期唔記得劇情

買張票都要搵4i god
dse真係好廢

see 膠

白河瑩果幾期神作

mo 10年前ge game d畫都係屌打而家d game

同社我最印象深刻係 ever17

北原春輝

春哥到底想點

要哂

100%同感

屌你老豆咩 好撚人渣

收工留名

感覺上同師父無分別
果然係CC post兩大現充

買jor

CC動畫有冇手足會睇

收工返到屋企

我買左space jam

抄唔到

抽

呢邊大貨黎

抽唔中當儲錢等出年對aj viii

扶他前行家

縱橫遊呢間公司真係垃圾

留名

係咪50石

人中之龍稱台灣為國家 中國網友崩潰

遊戲其中有一段台詞，稱台灣為國家。（圖擷取自微博）

〔即時新聞／綜合報導〕《人中之龍6 生命詩篇。》是遊戲公司SEGA在8日發售的遊戲，是系列作的第6代，系列作創下累計熱賣超過800萬套紀錄。最近才剛販售的《人中之龍6 生命詩篇。》，最近被中國網友發現，遊戲其中有一段台詞，稱台灣為國家，引起中國網友熱議，揚言要抵制SEGA公司。
昨日有中國網友在《人中之龍6 生命詩篇。》上發現一段台詞，「是的。桐生先生對台灣這個國家有什麼樣的印象呢？」其被網友發現後，在微博發文表示「世嘉（SEGA）你這是要搞事啊」，隨後引起許多網友轉發貼文。

有網友發文表示，應該要抵制、封殺世嘉（SEGA）。還有網友說這款遊戲應該是台灣翻譯做的手腳，更有人說要向SEGA投訴。但有人發現這款遊戲根本就還沒有在中國上市，而且繁體中文版是針對台灣推出的，這名網友根本就是在玩盜版遊戲。

對此台灣網友在PTT上表示，「中國人玻璃心碎滿地」、「不爽不要玩」、「中國人崩潰了」等。

中國有得玩ga原來？
咁多動作女星

玩老翻

香港game 鋪走好多港行上大陸

好正常

大陸收貨價有時仲貴過自己賣街

扶扶

回10000血
勁

好撚多圖

諗緊淘寶邊間集運好

10turn一萬血，你用埋我果份

好眼訓 個頭好痛

強度廚

靜到高登咁

我同意

幅射

好淫賤

大家好

好撚醜樣。。。

你咪撚用

同我差唔多

like me

同line個個翻版腦魔咁撚似 一樣醜
係唔係同一個整😅🤔

偷鄰居水仙當韭菜包餃子 孫兒中毒老婦索賠
內地一名網民近日發貼，指自己鄰居一名老婦不但偷走他家中種植的數十棵洋水仙，更把洋水仙當成「韭菜」包餃子給她孫兒吃。結果老婦的孫兒進食餃子後中毒住院，而老婦竟上門要求他賠償。更令人憤怒的是，警察上門調解時，竟要他出於「人道主義」賠償部分醫藥費，令他大感無奈。

網貼透露，數日前該名老婦把貼主在家中種植的洋水仙當成韭菜，趁貼主家中無人時，私自闖進貼主家中偷割水仙的葉子，更把葉子做成餃子給其孫子吃，結果導致她孫子食物中毒。其後，老婦更夥同她的子女到貼主家中吵鬧，斥責他不應該在公共場所種植有毒的植物。警察到場調解時，不但要求貼主出於人道主義賠償部分醫藥費，更要鏟除水仙以免後患，並要貼主在植物插上寫上品種的牌子。

網貼強調，種植洋水仙的花園是貼主買房時一併購入，又指該老婦早前已曾帶着剪刀到其花園偷花。貼主質疑，是否可以起訴該名老婦私闖民宅和盜竊。

對此，有律師指出，從網貼描述而言，貼主是以合法方式取得房屋及花園的所有權，屬其私人所有；律師又指，雖然洋水仙有毒，但並不是法律所禁止種植的植物，故貼主種植洋水仙的行為屬於其個人自由；老婦有非法侵入他人住宅之嫌，而導致小孩中毒是老婦偷割洋水仙所致，故老婦應為其孫兒食物中毒的結果負全部責任。

金城武

屌係😂😂😂😂😂
比番正常腦魔我得唔得😡

於今年9月立法會選舉稱因受壓棄選的自由黨周永勤，今日宣布退出自由黨。

周永勤信中感謝榮譽主席田北俊「義無反顧的敢言說真話」，並指若田北俊參加新東補選，他會全力為他拉票。

然後，他把矛頭指向新任行政會議成員暨黨主席張宇人，指張多番透過中間人遊說他自行退黨，又指公開表態有意晉身全國政協的黨魁鍾國斌，拒絕為他設於天華&#37032;的辦事處續約。他批評自由黨為其棄選事件要求「權力及特權法調查」，「原來只是一時貪口爽以讓公眾覺得自由黨有情有義的把戲。」

周永勤指，他不甘成為別人「交功課」的籌碼，故特此公開交侍：「由即時開始，本人脫離自由黨，其真正原因乃不願再擠身於立場搖擺不定，看風駛舵的政治團體當中。而讓本人一直堅信自由黨所標榜的『中堅中立、夠膽真、力求新』，原來已盪然無全。」

尊敬的田北俊榮譽主席
各自由黨領導

首先感謝田生的支持與義無反顧的敢言說真話，事實上田生的「憑良知，求實事」，不畏強權，堅持理念，代表廣大沈默大多數敢怒不敢言的聲音，一直是我的學習模階。日後田生倘若參加新東補選，本人自當義無反顧，用自己的方法，並發動自棄選事件後忽然急增的支持者，全力為田生拉票，期望助他重返議會，代表良知發聲。

自本人被逼棄選後，聽到李梓敬黨友在城市論壇表示四名自由黨新任立法會議員，將透過權力及特權法就有權勢以不公義手法干預選舉進行徹查，頓時令本人感到萬分安慰。

可是新任行政會議成員暨黨主席近期多番透過中間人遊說本人自行退黨；加上最近公開表態有意晉身全國政協的黨魁拒絕為本人設於天華的辦事處續約。兩件事的背後動機，當然路人皆見。而所謂的權力及特權法調查，原來只是一時貪口爽以讓公眾覺得自由黨有情有義的把戲。

儘管如此，本人亦會衷心祝福各人早日得償所願，飛皇騰達。雖然本人的確感到一些遺憾；但卻需清晰表示本人不甘成為別人「交功課」的籌碼，故特此公開交侍：「由即時開始，本人脫離自由黨，其真正原因乃不願再擠身於立場搖擺不定，看風駛舵的政治團體當中。而讓本人一直堅信自由黨所標榜的「中堅中立、夠膽真、力求新」，原來已盪然無全。」

周永勤

12-12-2016

得呢2個合理番小小🤔😂😂

😦😦😦🐔

無腦魔花師奶💁

🇭🇰🐷

政府建議下屆問責官員薪酬調高12.4%2016-12-12 12:09

訓醒又要返工

冇得抖

撻子

玩完 金閃最後離別果幕有少少想哭 番番去果陣所羅門已經做定野等佢地 又好似呀寶咁唔洗休息 慘

Btw 學妹終於加上限

等睇終章變屍屍黑岩
死SER死到過年

又有石收

腳底開寶具咁撚顛 真係得佢諗得出

我地無左個好寶貴既會然😂😂😂😂🐾🐾🐾

0:32 0:48

祝品客好運

不出一年一定比人屌到689咁

個位邊個坐死邊個

想整18pro

個個位係受靶位黎
你做唔做到野
有冇做過野
都會俾人鬧

品客除左公關做得好都唔係咩好貨色

天才走左

永遠懷念

係度單單打打，辣殺台仔

樂富去中環洗唔洗一個鐘

慎終追遠

唔駛

陳寶珊係乜水

高登公廁

爾等天才

我等老凍

葉劉VS林鄭VS品客

三舊屎中咁可能品客好少少

天才

最多咪7,8個字

所以泛民一定全投品客

為什麼你會這麼熟練啊

咁加埋我行落去同搵路都差唔多

扶醬過海做咩

叫雞破處

船長升技係咪321-定312好？

310

310?

2技唔洗升

我就暫時係132
因為有寶石翁所以冇咩升3
不過應該312最好

好

酒店雞

好少用寶石翁

打牛丸果陣靠佢同拉二兩炮收工

腦魔變左性？

中環邊忽？

你哪有鳩

扶清係齊晒架

中環係4I主場

中環皇后大中三十六

中環皮膚及性病科醫生

Ok

THX 牙祖

填點心紙啦

「唔係多得高登仔鬧爆，邊有咁多人聽過室內沙灘，邊有咁多傳媒訪問？」上年尾Peter用接近一百萬，於觀塘工廈開室內沙灘，網民睇死無陽光、無少女，點會有人去。不過多得網民炒熱，無綫、《蘋果》、《東方》等訪問接踵而來，超高曝光率之下，開業至今都未蝕過錢，今年十月已經回本！

高登仔唔止做鍵盤戰士，Peter話部分高登仔都幫襯過，「有小部分在我創業初期，他們都有上來跟我說，一開始不看好我，他們說想上去感受一下，他們上來都幾驚訝，因為見到我們的遊戲都是全港獨家，很多地方都找不到。」Peter加了幾款吹氣的迷宮陣、障礙賽，吸引一班家長帶小朋友來玩，暑假就最旺場，能極速回本主要靠那段時間。現時Peter請了三個員工負責design、marketing，他自己間中就提出意見，至於日常運作他連當天有多少預約都不知道。剛過去的十月更加去了整整一個月英國旅行，探望以前在英國讀書時期的朋友。

他回港後留在公司的日子亦不多，一星期三至四日，其他時間就上大陸，打算開拓內地的室內沙灘市場。雖然他現時已經沒有上高登，但他對一眾曾經討論室內沙灘的網民表示感謝。

SandHouseHK 的香港業務將於今日起暫停營業，在此對香港的客人作出深切的抱歉。

好想抽金閃
但nk驚食撚晒屎

寫到春哥個人好貼近現實
雖然有時唔知佢想點但好似有d似自己

係垃圾果方面好似同我一樣

食兩條女 屌你老母

擺係現實個個男人都係咁啦
佢本身都唔係鍾意雪菜只不過係人地表白先
個個人係身邊都話校花wo 你就好啦 咁
之後話要擺低冬馬
有幾多個男人可以擺低未得到手ge初戀情人

Sor

係2+3

好正好想齊SET

讓我做個垃圾

食女啦你

但我唔會走匀香港九龍新界搵條女

有冇人俾科左水既日本amazon prime會員?

好撚頭暈 暈左幾日

無

Dse

點解無女同我告白

你戴戒指

後面刻左雪乃個名

Read

扶他君 你一定不懂吧

車程半個鐘有找
繁忙時間轉車加一個字，行一個字
八個字好鬆動

明明都是我先來的

好想吃

王維基真係好廢

好想食女

小春？

早左好多tim

我都想

咁撚似就咪撚玩啦

為什麼會變成這樣呢.......

999

隔離有個黑絲ol 唔知係咪性病